演員夜凪景腰斬

作者摸奶被捕

Lm

唔係呀？

漫畫真心幾好睇

小事啦,浪客劍心個作者藏有CP野都無事啦

浪客劍心北海道篇都有復活嘅一日
等下啦

社會性死亡

劍心地位高
電影都出過幾套

點同
佢依單係有受害者

換原作吧啦

渣下波者
去叫雞啦仆街

Molamola

淨係背後有咁多大粒野都有份得浪客劍心一個人頂哂點都會比反d回報既

幾個星期前發現呢部好漫畫
估唔到咁快好無得睇
真係好唔開心